{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 언제나소돌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ペットがいる場合は入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客は避けなければならず、娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。 入室時の宿泊特典としてIPTV/Wi-Fiが提供され、無料Wi-Fiを利用することができます。 オーシャンビューの客室をご提供しており、禁煙です。 バーベキュー場はザイグルが利用でき、利用時間は入室時から午後10時までです。 プライベートフライパンやザイグルのご利用は禁止されています。 1階のアニダモンズカフェの利用時間は09:30から20:00までであり、現場の状況によって利用できない場合があります。 駐車が可能で、海水浴場の近くに位置するペンションです。 炊飯器はフロントデスクでレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合、何をする必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、何が起こりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対して費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていても宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを連れている場合、入室をお断りする場合があります。また、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインおよびチェックアウト時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式の料理は認められていません。また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客を避けるために注意すべきことはありますか？",
            "answer": "他の利用客を避けるためには、娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に問題が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあります。その場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供される特典はありますか？",
            "answer": "入室時の宿泊特典としてIPTV/Wi-Fiが提供され、無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはオーシャンビューがありますか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場はザイグルが利用でき、利用時間は入室時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "アニダモンズカフェの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "1階のアニダモンズカフェの利用時間は09:30から20:00までです。ただし、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、海水浴場の近くに位置するペンションです。"
        },
        {
            "question": "炊飯器のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "炊飯器はフロントデスクでレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 752
    }
}